18年後的終極告白

大家一齊估下邊個係兇手 我覺得係madam老豆

屌你老母tvb打手死撚開啦

連登唔適合你